Twitter戰線,成日老奉要外國關注同幫香港

有一班twitter線既人
長期用一種居高臨下又挑釁既語氣去叫人關注香港
上圖呢條友係反中既內地人
名就唔撚幫佢遮了,可以自己去search下佢既留言

而家不乏一堆香港人留言屌外國人
屌外國人跪死黑人就咁大反應
香港搞到咁就wfc

屌同班小粉紅有乜撚分別?
搞到神憎鬼厭

求其他手足幫手,見呢種中就留言屌佢地
唔好俾佢地代表左香港人

推一推

唔好介入去安全
如果有人係要介入 要睇吓佢係咪中共狗

唔求手足介入發表意見
但起碼見呢種留言要屌佢地
真係會令香港既形象變差

根本d 人就係 網路 crying baby

同埋成日鬥慘

就係呢種
成鳩日見到呢d圖

又幾抵死

推

唔好鬧，用溫和語氣

Trump冇講過要開槍，而且美國黑警被告謀殺。阿毛生，你確定想大家比較下美國同香港兩地分別？

唔係 想你地去美國幫手

Twitter 戰線應該要轉方向 !!! 請入

唔好影衰香港人啦